識玩，立法都要簡星期五黎立

星期六日一都唔開市

美國仲係凌晨3點
睇下有冇咩行動

星期六日比你出嚟

個個都得閒出去

你知個政府有遠見咩